男童街頭賣雪條：我媽雀斑多 賺錢買面膜給她

湖北武漢一對10歲和12歲的表兄弟，近日趁暑假「體驗生活」，在街頭賣懷舊綠豆雪條，每日收入可達100元(人民幣，下同)，其中表弟指，賺到的錢會用來買自己想要的東西，表哥卻表示，除了想用來買手機，還要買面膜給媽媽，因為她「雀斑太多」。有網民不禁揶揄「媽媽很感動，然後暴打了他」，亦有人大讚「貼心」、「孝順」。

香港男人：屌 咁細個就要畀家用

原來香港女人會心甘情願俾家用 即使父母用自己黎投資

養兒防老果班父母睇完段野又可以搬龍門了